親戚話生日禮物想收咩nmd/ub/yeezy，有冇人知咩嚟？

剩係知好似係鞋
但聽都未聽過，係咪啲垃圾嘢嚟？

另外決定對佢好啲 比多啲錢，聽日落街買對dr kong比佢
希望佢收到會好開心喇
可以攞去同學仔面前威

不過佢都幾好，佢住豪宅買哂iphone個啲，著鞋都咁慳皮，著啲細牌子

等我送對名牌嘢比佢開心下

送對人字拖比佢

人妻，我想俾你屌呀

樓下baleno冇賣人字拖了
冇得比佢出去威

絲就pm我電話
巴打就我地址

去taobao search下就知
taobao先買到

比多少少買個名牌 dr kong比佢就算喇
佢個家人都幾好嘅，送返對名牌比佢